有冇巴打今個月去過/去緊伊朗？

係時候清假，今年如無意外會去
但重新制裁之後有冇咩特別要注意？
最想知係物價，交通 伊朗冇得用credit card得唔夠錢就仆街

利申完全唔知個制裁detail係點